想作首歌 歌頌黑驚

有冇音樂人

me^^

聯絡呢首歌嘅製作人啦
佢一定幫你